[Welcome thiago & jota, 88 origi] 車路士 對 利物浦 10

起身返工喇各位

slow撚到

力子可否不要走

very fast already

慢到

答車繼續格劍

講到力子會走
但係會去邊隊

Naby Keita師兄 無謂拗啦

FSG out嘅前設係帶得唔好 + 唔買人

而家又歐聯又英超
然後又買Thiago又買Jota（碌卡買人都叫有買）

FSG有高普同Edwards各施其職 建功立業

成績同PR都贏晒

居安思危
不如專心打J啦

pk喇，比清開po會唔會兩個都彈鐘

我真係好鐘意神峰架

慢工出細課

今晚就炒車格劍

仲未出門口

前年熱刺冇買到人入歐聯決賽
不如啲股東入熱狗竇叫佢哋歌頌下肥佬利維睇下佢哋俾咩反應你？

今晚

樓豬係痴漢

利po傳統，要贏波先有得格劍

心水清

所以你咪夠膽上水囉

而家咪又贏冠軍 又買人咯

下季先再「反」啦

我支持傳統架

希望留到力子放其他

Slow

奶西都咁早

講經咩
未買人你咪又出黎護航
而家就走出黎收割

而家唔係反F$G
係屌柒股東

你冇留意開我者
痴線你地溝女都講幾個 post 上水黎屌你地溝女咩

由於股東光譜太闊 屌柒股東 必定誤中副車樹敵樹到熱狗咁撚款

反fsg係因為佢贏咁多都唔科水
而家科左水
只要唔賣主力填數
今期都唔洗再反

沙短有冇咁多

邊到講放力子

未買就話唔使買 最已陣 上年都話啲人會傷咪又係冠軍
買咗就慶祝打J再想走入嚟想攞彩
算鳩數啦

睇籃波

春子好多年 但舊登就冇印象

股東定義唔清晰（多極端例子）

同埋股東光譜太闊

呢啲劍唔抵格呀喂大家

唔係呀 又done deal

淨係反cup疤同決賽拉開2:0已經夠力子留喺利迷心中

其實歐霸入決賽果年佢對多仔果2場同埋之前幾場又係係好撚勁，比愛狗整傷完先變到患得患失咁

Done deal前要推爆比清個post

早晨 奧奧 我J到訓咗幾粒鐘就醒咗

春子算好股東
起碼都係有買人當然好嗰隻先
好過精壇嗰班買完勁人驚隊波太多人嗰啲濕鳩

講經咩
你地根本就將某幾位痴線股東既說話套晒落其他同你唔同意見既人度
同你唔同心就係敵人
之後安 d罪名落去
以前都會 bin下 c
見個名唔係支持你就吠
e...咁似某國 d人既

唔使番工都咁早起身
真係咁好J咩

屌你比清僅乜welcome jota
done deal都俾你搞到燈屌

咁佢又同精壇果班好大分別既

我都係 仲要唔係jota 係講埋有中堅

都9點啦
有幾早呀

今個窗簽埋麥包皮
就唔反fsg了

舊登我用第個名
好啦比面你 唔玩住
要開工

而加咁咪證明佢岩囉

其實佢係同可樂一樣 係呢度耐既都冇咩人理佢 佢係想格劍同成日講留意開我既 聽到呢d唔知點解格住個mon都聞到陣尷尬味

訓左6個幾鐘啦都 晏就訓埋晏教就岩岩好

其實與其爭論反唔反FSG
我覺得真係要吹奏下Edwards同傾掂個deal嗰班友
明知個老細咁撚度縮，都搵到方法既幫FSG度掂盤縮數，又補強到個陣

就好似高普咁得勝利11人，毫無板凳都帶到歐聯英超咁堅

今次買到人我唔會反FSG,但真心FSG亦唔值得有咩credit

我唔係咁鍾意用CCP同藍絲去比喻論事
因為CCP同藍絲係超乎晒logic同良知

捧利記姐

就算極端股東同盲反FSG嘅

都未去到咁嚴重嘛

就係因為有edwards fsg 先可以咁度縮 你調轉左

嗰班真係一啲立場都冇
明明話武肺財困唔應該買人屌我哋返FSG唔買人係唔考慮長遠發展
而家買人又繼續打J吹奏，笑我哋當日屌F$G唔買人而家買嚟收我哋聲

唔使番工最少都11-12點啦

呢樣真
乜乜77都惡過共產黨 唔太鐘意

其實利撚好多藍絲都
特別係老 d果班
所有精壇點解咁奇怪

算啦唔格了
今朝係good morning
但要有jota相睇應該要今晚

講真 突然又整返單好似當年買邊爐既速度
呢樣真係cls

⭕️ How #LFC shifted their focus from Sarr to Jota due to Watford's financial demands
⭕️ Lijnders integral to the deal getting done as he's a massive fan of the Portuguese attacker
⭕️ Klopp excited by his flexibility, eye for goal, work rate & intelligence

原來係lijnders

呢D真係尚書大人黎

Edwards真心係傑出員工 做足晒份內事

FSG：肺炎呀 無錢呀

高普、球迷：要買人呀

Edwards：幫緊你幫緊你

轉會財技用payment structure搞掂兩單

講真fsg一直以嚟嘅支出根本仲少過中游隊
隊波都可以不斷變強完全靠廢中幫球員upgrade升值賣好價同埋佢嘅個人吸引力壓到價，加埋edwards講價技巧低買高賣

無錯

Let’s J

Weak foot 5* 好撚好丁

Diogo Jota set to join #LFC on a five-year deal for an initial £41m. Could rise to £45m (appearances, PL & UCL success). Wolves accepted just shy of 10% of the guaranteed fee in the next 12 months - offset by defender Ki-Jana Hoever's £13.5m sale. - 華春瑩

第1年比4m
edwards 究竟係咩人黎

Jurgen Klopp apparently admires Jota's work rate and versatility - he could feature in any position across the German's three-man frontline and comes with match experience as a withdrawn striker last season. Ismaila Sarr has also attracted interest from Liverpool, but Romano believes the club did not submit a bid for the Watford winger and Jota is their "main target."

用咗113秒，樓主檢討吓

WOW 多個自己人 撐連達斯2024接高普

隊波買人真係唔怕股東講咩
目的都達到咗

不過賣人潮started

問下係你根本唔知球會轉會果班人上上下下連高普係咪都做緊戲
講真就算有獎金都唔係同到油王果 d比
要善用資源就要耍手段
對比起跟入主時既買賣方式係好唔同

起碼有多個進攻板斧用下 同埋又前場大十字

又係用呢招

老實講
如果未來屯門年FSG 都成功run 到魅力教練+精明財技咁run 波
唔介意佢唔洗錢 實力尼 好似雲爺爺啲球探團隊咁

但點睇宜家都係屎忽撞棍

不了
尼美根都教唔掂

因為有高普同Edwards 所以FSG可以度縮

都無陳公果句啦

FSG生意佬嚟 唔駛同佢講感情

唔使返工訓多陣啦

呢單野里達斯幾慘架
教半季波就話要升班

4.1m仲要向Hoever果筆首期到收返

而家呢兩日呢兩單淨係要找5m

搶尼高士文啦

講真之前未買thiago同jota要屌都好合理，袋咁撚多錢
依家買咗最多咪唔屌咁多，只係正常中型班洗費，唔覺有咩credit

差個中堅就完美啦，呢個陣容唔好講有無機會爭標，但起碼有能力同Big 6抗衡

好眼訓

簽緊了

咪係
始終都未洗FSG出錢
點解要比credit佢地

根本就係迷edwards 轉會團隊班分析師同廢中

唔屌都唔需要吹奏

Schalke sources confirm Liverpool have contacted them about Ozan Kabak. Official line - squad is settled & not for disruption now season is underway. Privately told an offer around €25m could force a rethink.

點解泰唔洗隔離

Edwards 呢條友真係好痴線
咁既budget都補強到
諗返起以前IA同佢幾大對比

FSG基本生意佬 當佢silent投資者算數

Edwards deserves credit - 解決問題 好員工

如果簽埋中堅又冇主力走，襯未正式換血，車又未夾好，鏝後防未穩，都仲有少少機會衝多年冠，3隊應該接近

FSG玩期望管理

VVD單野之後 都係睇埋F$G賣咩人先好J

9估：球員應該keep住有驗所以唔使隔離？

諗諗下其實誠哥都唔係好勁者
揾個識搞既人返黎搞咪得

IA廢撚到仆街 真係淨係識搵sponsor 唔識玩財技

一開始簽咗Nike就J Kai,Werner同包皮
而家簽咗Thiago就已經射到一地都係
fSG呢方面真係有一手

狼隊個大陸老細急要錢周轉？

咁玩法 下季分分鐘唔會買人

Jota 官宣左未

字母mvp

又要撐金塊

唔係

兩邊單deal都係比4.1m首期

狼隊反而係財政輕鬆 肯分期 嚟賺多啲未來錢

前季對李城hattrick,
但即使係咁,前季數據只係入9球,上季得7球
入球能力唔進步下真係未必有位上

德國去英國係免隔離

真係唔知

各大利喉舌

+ Fabrizio宣佈done deal

差體測、影相、官宣

利啲前鋒射門都麻麻
可唔可以買個識教shooting 教練

所以 d人話我唔客觀
但你跳返出黎睇
根本好痴線

不嬲都唔睇好公鹿

但佢地買葡超都出得少嘅妖人都40m
其實根本係文迪斯係咁買賣自己賺agent fee

喂 henry
搞掂埋 kabak 得唔得啊

想睇下個死肥仔係咪真係咁堅

屌你老母開99台都見到777

打盃賽 同埋平時輪換 夠晒

如無意外

佢要半季去適應高普體系 打住聯賽盃先

誠哥一開始已經有錢搵人滾大佢咪唔值得吹奏囉
但誠哥一直都係自己run間公司
有management involvement唔係淨係得ownership
咁你知唔知management 同 ownership 係separate？
知唔知business entity係咩？

Edwards: 幫緊你 幫緊你

1.
——-Firmino——
mane———-salah
—Thiago-hendo—
———binno——-

2.
——mina——-
jota-keita—短
—老母-米拿—

等左幾耐先砌到兩隊似樣既波
最少左翼真係有後備
仲未計傷傷埋埋既時間

半日既事

Fabinho同Jota都係Mendes

【又分期付款】

狼隊願意接受利物浦提出的分期付款收購計劃，是利物浦能成功以 4500 萬鎊收購祖達的主因。

據 The Athletic James Pearce 報導，利物浦只需在轉會完成後首 12 個月付出少於轉會費總數 10% 的金額，而此金額大部分亦已被賀化轉會狼隊的 950 萬鎊轉會費抵銷。

（陳公重申: 轉會分期付款係常見，除非你係...）
伸延閱讀:

真係又分期
解釋到點解簽佢 唔簽華拿啦

熱到

一訓醒見到爆post都知出事呢今日 又亂買野

如果timo係8月先開始傾應該有機會買到
之前仲講緊武肺啲球會唔敢使錢

水貨射術又好好咩
屌3-4次先入1球 都破到s7球會紀錄
最緊要有供應比佢練
古一招都係咁練番黎

Only £4m for Jota and £5m for Thiago in year 1. Shows how tight cash flow is with covid, the TV rebate and no fans at Anfield #lfc

但狼隊好似過唔到FFP比人罰左兩年歐賽23人
但佢地今季冇歐戰

話佢蝕錢但不停買人
再罰佢錢
呢下真心好笑

所以之前有人懷疑hoever 同jota 個數吹大啲做數

高普係咪拎住槍去咗揾老闆

唔好打稻草人，邊有人要求利同油王比
係講緊咁多獎金同隊波個勢起緊

都要成隊波做咁多小動作去"善用資源"
英超有邊隊一線波甚至中遊要做到咁

都係果句
結果買到人，個陣補強咗我就唔會反，但係買人上冇野值得吹奏FSG

Fsg同誠哥都勁呀賺到錢，但呢個係fsg自己賺到錢，關我地撚事
作為球迷係想睇隊波好，唔係睇fsg搵幾多錢，佢又唔係將賺嘅錢全部投入返落利到
而真正喺有限資源幫到隊波嘅係edwards同廢中，fsg投放嘅資源係幾多心照啦

喺反送中前，誠哥一直喺好多人眼中只係好勁嘅生意佬，但冇乜人會鐘意佢，因為佢賺嘅錢唔撚關我地事
係今次反送中佢有出下聲，又有派錢幫下中小企先多人吹奏

見到尋日廢中買到Thiago 笑到見牙唔見眼好開心

You deserve it 廢中

而家分期簽埋個中堅就要迷FSG鳥

喺呢個轉會

高普拎住支槍：

Henry:

文迪斯想同利做生意好耐啦
fabinho終於打開左個缺口咪繼續

push

訓左無睇 firm左奧子會走

文迪斯又可以食多d錢
最大贏家係文迪斯

如果jota踢到26-7再賣比疤狗
fsg贏錢 文迪斯又贏

fsg諗縮數真係好勁

廢中想買人fsg唔買，隨時話劈炮唔撈，廢中一唔撈fsg仲點靠利賺錢

有無ching揸開電單車

slow𠹌到 負皮左希望比青反省下

我地會永遠懷念神鋒

佢用狼隊做中間人，不停喺葡超買自己人，再賣返自己人去其他英超隊，食哂2浸

Origi 值得有個銅像

當初話信高普 信fsg 就屈人地股東

過去2個月日屌夜屌 結果最後咪又買人

依家洗唔洗道個歉

Mendes network太勁 D錢係抵俾佢賺

力子去邊

多謝
祝你好運

早期接手點管理同而家點管理大家都有眼見
以前我講 money ball咪又係比人屌
fsg唔係實力雄厚
咁你覺得係咪所冇野都同 fsg既操作冇關事
搞球會既有邊個係老細自己揾錢自己教波
球探團數據資料呢 d全部用錢堆出黎

在心中懷念就得

又多個股東入面吠

Have a good life!

訓左冇追，力子去邊？

Divock Origi is now likely to leave Liverpool. [@_pauljoyce]

力子踢中下游其實ok架

比青收返ok？

反正復星都係走資架啦
文迪斯/胡師傅幫佢護到英超 佢d資產又唔會蝕
博中歐洲賽資格又可以整高個價賣走狼隊唔玩
文迪斯食物鏈係想葡仔->狼隊->英超big4->皇巴拜

相反馬拉佬搞波冇乜邊個成功 個個都度縮數 仲衰撚過港資公司 卡城同華倫

之前唔買人咪屌，買人都係做返份內事吹到要道歉 最後賣埋人咪又係得果少少net spend
如果你fsg好似其他豪門咁嘅投入我跪地道歉又點話

其實真實好肉酸同好柒

係咪力子可以走，包皮可以借出去

咩豪門 我地連中下游 升班馬都不如

唔好咁講自己 大家都知

你講自己？

On Ki-Jana Hoever, who had 2 years left on his contract, understand he was keen to move on to bolster his chances of first-team football. Juventus and Atletico had also shown interest. #LFC disappointed to lose him but felt it was a deal that suited all parties. 15% sell on.

Diogo Jota will undergo his medical examination TOMORROW before completing the deal. (@SkySportsPL)

未踢過英超都咁多隊有興趣

佢呢幾年搵唔到自己定位
中堅右閘都唔突出
當初黎到對佢好有好感
起碼好過vdb Philipp先

我幾睇好條黑鳩

咪講咗識用錢>亂洗錢
識做好管理 d錢用得岩 都係資產
根本唔駛下下大大力揼水

不過呢到d人個個打工仔 唔明呢d道理

tomorrow = today
英國凌晨緊 希望今晚11點再射多次

你可以欣賞FSG做生意手法，個business model冇問題係做得幾好
但結合球迷角度
唔止利有人叫FSGout
Red sox都好多fans喪屌

是其是非其非
球迷角度佢而家肯買人增加陣容深度
解決隊波需要咪唔反
就係咁簡單

上埋熱門 大家太興奮

Pep Lijnders pushed to have Dioga Jota moved to the top of a three-man shortlist that also included Watford's Ismaila Sarr. #awlfc [liverpool echo]

想知仲有邊個

肯賣主力未 無錢啦

其實原本都覺得收貨
跟住諗起timo
就都係嬲

兩情相悅但咁樣比車截左

連仔好波

下季就賣

真包皮

佢入親嚟都係想引戰
唔使理佢啦

佢似領隊多過廢中
廢中買唔到就算

未成事唔會講啦
呢幾次轉會窗都係就埋牙先出消息
廢事又比人截糊

講真 佢同vdb真係太早出國
利d青訓不嬲垃圾
踢ajax果d個個都成到名
hoever自己如果捱到ajax上位 佢條生涯實好過去左利
利有幾多位比你練到taa咁
都係要天時地利人和先得

拉

啱哂狼隊三中堅

廢中係用魅力做招牌吸引人嚟

咁撚高
高波都頂晒一季都輸少幾球
再迫佢練跑快d應該幾好

Done deal 未

咪因為外國球迷都一樣無腦
以為有錢大曬

球迷唔會喜歡靠管理令球隊升值，進步既班主；
只會鐘意每年俾幾億出黎然後理9球隊有咩計劃嘅暴發戶

即係唔鐘意精英管理而鐘意由大陸暴發大媽管理既道理一樣

要求唔高 黑鳩練到高列巴尼咁就收貨
唔洗去到vvd level

jota會普幾號呢
19，20，29？

好似借巴 單吊西

你講撚晒啦
從來都冇人話過要亂洗錢
左閘 + thiago + 前面後備講撚到口臭
仲俾人屌話係購物成癮，串我地係轉會專家
而家真係買到你就衝出嚟話係識用錢

法國狜老婆有係阿泰度留言 唔反了

咁姐係世二

英國時間星期6 做

大家個身份係球迷，係想睇隊波嘅成積想睇好球員，想enjoy球會文化，唔係想睇fsg自己賺咗幾多錢
唔買人俾人屌，依家先叫做返d正常野要道歉？
要credit都係Edwards同廢中

Aspas都有

買到jota 前鋒位已經補強
edward團隊說服到高普唔好要timo都唔定

暫時收貨

屌那星我Post 9都未追

dembele？

總知依家大家開心就好

呢度癲撚左

等緊11

成炸精味不了

一入黎叫人道歉然後又打圓場

都係要屌
買左jota咪冇包皮

講大陸管理
依家睇隊波，俾錢買佢產品，唔買人又唔屌得佢，佢用利賺咁多錢，拎返果少少做返d份內野又要道歉又感恩咁
同香港人俾錢買東江水仲要多謝大陸有乜分別

不推文呀 上左熱門呀

Thiago Thiago Alcantara

高普點會要呢隻嘢

要睇股東原唔原諒你先

有錢買人唔代表好而家又打J又要求道歉即係點

力子唔好走

成個熱門都係我地啲精

係佢地眼中
做球會老闆就等於俾錢買人
其他所有發展同管理既工作唔知道，睇唔到，唔關我事

大家要記住 fsg儲左兩年錢

笑撚左

VDB 本身唔係踢Ajax

不推文呀

其實上熱門又點

而家連場唔洗點出直接跳到狼隊 同埋阿積士班後生個個都爭緊上位 要係阿積士上都真係唔易 而家咪當第二個途徑直接上位到英超中遊 又唔覺得太早走對佢有壞處 反而vdb 冇記錯已經係打緊荷甲常規陣 雖然唔係傳統強隊 但係荷甲浸下上到位有能力再跳去荷班霸先再跳會好d

訓醒又簽多件 爽

想買包皮
100%要賣水貨

佢個前設係有錢買人都會衰
暗地裹比人覺得買人＝唔好

係唔係Edwards做野就真係遲啲先知

有得要包皮 水貨唔要都得啦

我知 我係想講太早出國 唔去荷蘭三大球會浸下 好難上位
老母 迪比果d都係浸完果三大球會先出國
再數耐d huntelaar都係係荷蘭轉幾次會先去到三大球會再出國
再再數遠d 洛賓 雲佩斯 火焰射球都係浸過三大球會先出國

補埋 lorven 個位就搞掂

希望以後廢中兩情相悅既人都買到
唔好有下一個Timo

廢中 deserve it

冇買人=謹慎理財= fsg好野
買左人=應洗則洗=fsg 好野

講真會因為利買人而開心嘅股東
暗地裡咪又係覺得隊波有買好過冇買

咁同我哋覺得要買人最多咪程度上有分別

合埋眼話古積好過thiago果啲可唔可以死左佢

之前連廢中都出嚟話肺炎冇錢買人

點解依家落差咁大

Henry 俾人咒冇蛋糕食好嬲好嬲

問股東
呢度應該冇人期望用古積
除非真係一蚊都唔拎 限米煮限飯

之前其他隊未瘋狂出手
成個市場都好審慎
而家中下游開始有動作
利啲貨大機會放到出去咪有錢簽人

同埋分期第一年俾好少

而家係下年找數

有無清知 Nike 仲有無作客泳池衫？
想印6號. Lovren

老細終於記起銀行密碼

硬覺得 放走賀化 會好似車仔放走尼敦艾基咁

車仔有Are buy back 咪又係唔買返

股東唔止做股東 而家做埋管理層
再要球迷道歉 咪撚咁痴線啦

放走包皮
會好似鏝放走辛祖咁

藍色衫幾好睇

呢個真
呢度根本只不過係好少部份

大家要繼續屌FSG

想屌佢個腹肌

好似想露埋下面

股東平時返工做錯野俾老細屌
過兩日搞掂返應該會爆入老細房要佢道歉

其實牙泰算唔算好樣

我見幾件衫佢都carry到

著得幾型

咪on9啦
之前一路屌緊連30m都唔肯比呀
又唔係叫f$g用1億買人
你幾時見過有人認真話要買麥巴比呀
咪撚老屈啦 仲話暴發戶

對於一隊英超球隊黎講 用30m補強根本好基本
股東好似皇恩浩蕩咁 洗唔洗咁低賤

利物浦 Liverpool Kop End

【記得佢嗎？】

Thiago Alcantara 嘅爸爸，就係當年 94 世界盃同白必圖一齊慶祝做「抱 BB」方式慶祝入波嘅馬仙奴（圖左）

Thiago 在意大利出生，年幼時因馬仙奴先後效力如華倫西亞、切爾達及艾爾切等幾家西班牙球會，因此 5-10 歲在西班牙生活。

Thiago 可選擇代表意大利、巴西及西班牙國家隊，但在效力巴塞青年軍期間，表示自己「在西班牙長大及居住」，因此選擇代表西班牙 u16，日後更晉身大國腳。

個樣有D似世三

起身簽埋Jota
Fsg轉死性

同fsg暫時和解出年再屌過
但班股東實在太on9

好型仔 小妹差d把持唔住

利po都有

出年

包皮: Liverpool is the only team I want to go

FSG: We have no money. Last year is COVID year

我轉左做股東了

AB1
2
F3
VVD4
W5
T6
M7
K8
F9
M10
S11
G12
A13
H14
C15
16
J17
M18
19
20
T21
22
S23
B24
25
R26
O27
M32
T66

細號碼係咪數齊？

Jota 16?

fsg管理係勁嘅
可以儲到一班股東 無論做乜都追住含

G16
唔走嘅話

無錯。唔會吹奏FSG

有無人已經唔反古？
賣左古買到vvd ab 仲幫口買埋Thiago

利伸迷古

突然咁爽手我都驚驚地

回家吧

股東真係克人憎
明明自己個老闆最後都屈服買人
之前你老闆話肺炎冇錢買人，你班67就話相信F$G，仲要騎劫埋相信高普(明明高普睇啱人係你老闆話冇錢買人)
依家買咗人就嚟變列斯啦！你班冚家產仲想出嚟拎光環？唔屌柒F$G否定咗你吔啲論點？正宗神係你鬼又係你，想學共產黨啲濕鳩嘢吖？你吔嘅win win係指你贏/啱2次？

古宜家係疤著14號

無當佢存在過

其實係之前真係霉得太耐

正宗藍絲

真
好多時甚至我反唔反FSG 係股東太傻西

有Jota唔駛要Bruno

thiago會唔會變沙短二號

買左jota啦？

不過照反fsg 還我timo

盲反真係黑人乞
唔買人屌
買人又屌
番去打fm啦

有source報哂Done deal左
今晚體測

好唔同wor
沙短黎個陣二線頭都比多佢
Thiago世界頂級中場

牙泰職業生涯得一年贏唔到聯賽冠軍

最撚好笑係話想隊波踢得差換嚟買人
隊波踢得差咪正正因為你班股東相信F$G先有嘅結果囉
一直都係你班股東覺得冇問題咋嘛！點解唔係係繼續唔買人嘅情況下而kepp住踢得好吖？

想要sarr 多過jota...-.-

將會多一年

今年第2年

其實如果買多個實力新星可以準備接班就好

唔使包皮 辛祖呢啲億億聲都得架啦

利係咪會簽埋kabak?

鐘斯

佢就算再勁都無包皮個種速度同個人技術

係就好精盡人亡啦

仲唔買中堅
FSG OUT

狼隊打352
hoever 咁鍾意衝上去可能上到位
到時30m buy back

Timo錯的時間對的人

我屌鳩班股東咋嘛
讀寫障礙？

如果買埋後備中堅
又唔使賣核心主力
真係唔反fsg(一季)了

隻黑夜之神小丑係咪春子分身嚟
講啲嘢咁撚似

50m werner 唔買宜家要45m jota

好似冇buy back得sell on

連續四個主要收購唔係黑鬼 支持FSG了

春子分身嚟 包容下

其實好on9 你都出得45m 唔撚買個入球機器
Werner係真係入波停不了果隻
Jota我覺得佢唔值依個價囉

BLM
唔買黑人係咪歧視

新交屁

係咪就係因為用數據分析去買人所以D stat咁似

分別係Werner要一炮過jota可以分期

分析師

你地班盲反又係咪分身
個個fsgout

好明顯係宜家奶哂野先黎補鑊

睇清楚個deal先啦

包皮一出場個樣自信到

就算未知結果 佢都係過硬你咁嘅樣

仲可以清however 加錢
不過都係黎到先j

Hi春子

K22

股東主張話一蚊都唔洗架喎

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

列物浦啦

你搞到我好想打J
好耐冇買過big name

簽埋sarr同kabak , 就真係可以接到班

利記真係幻幻墳墓嚟
要土炮加好突出仲要隊波柒先有機會出場交學費

可能rb 唔俾咁多clauses 同monthly Installment
仲有你promise 唔到werner 長期正選到時做壞自己影像
+jota 英超球隊買過黎會貴啲啦

一起身又要換褲

做盲反講野唔使用腦好開心
買到thiago jota 又點
賣人加分期即係無net spend
買唔到包皮辛祖
fsgout啦

唔怪得你咁開心

Bruno先得七萬鎊 jota 可能華拿1/3人工

Xa差咁撚遠 我估掂波數字 passing rate同防守數據都冇文尼果陣咁好

邊有咁多taa

原來係咁
仲係覺得佢好高好潛力

而家d股東咁冇水平架咩

琴晚失左8 球

對上一個可以係利打起非利市青訓係咪高美斯

希望佢係另一個Coady

咁第一年可以剩係比3m呢樣野岩晒f$g

Jota 今年淨係比4m werner我當俾一半先都要二千萬

應該8 萬到啦

個傻9喺度打稻草人

算啦 有我係度 想上位打正選唔係咁易

Taa唔係時來運到有位俾時間佢交學費都上唔到位

轉會窗未完就日日fsgout死全家
買到人就當無事發生
然後繼續搵野屌
你地都真係好惡下

要課金泰亞高波衫了

但係睇involvement 數字幾好

智力係得咁上下 仲想點

我會留hoever 借ne co

股東之前又話唔買人
要比青訓機會又點解釋呀

買唔到包皮辛祖喎
唔fsgout喇？

不如你去強國/北韓
唔會有反對聲音 你應該會好開心

上兩年你訓撚左？
口講話有充足資金最後乜都唔入喎？

賣vdb 俾佢哋算啦
送多隻phillips

分期咪又係要俾 但睇數據上真係各方面都高於jota
係價錢上差唔遠嘅情況下 我覺得54m werner係遠好過jota
不過機會冇咗就係冇咗
暫時jota仲未有啲好突出嘅數據令我覺得佢值45m 查奧爾可能仲值

沙短邊有你講到咁廢

拿 邏輯上應該要反fsg亂買人唔比青訓機會
但有趣既係股東又冇咁做喎

屌fat係因為唔補強
補完強咪唔屌
真係咁難理解？

Payment structure 同時期影響啦
家下中下游都買人 我地賣到人咪可以買

Boy嚟？

私人送多個歐冠神龍比佢地

Bot

屌

U 竟然是個boy??

可以預期之後佢嘅point都係圍繞住呢兩句
人地諗得好辛苦

可以賣埋波衫 抵啦

傳04後衛
04岩岩被人炒左8球

fsg百屌成材
但為時已晚 不過又死好命搵到好既deal (希望係）

史浩克08

佢都賣左Doherty啦

喂唔得 股東話你唔可以當無事發生
補強左都要繼續屌 fsgout

岩晒Edwards: 減價

但德甲轉會窗完左未？

我係覺得有啲可惜遮 錯過咗一個咁高質素又啱高普踢法嘅前鋒 希望祖達仲有啲潛力我地未見到啦

股東講到點樣去管理成個球會
真係痴鳩線既

我心目中有一線中

宜家係階段性勝利
要買到辛祖包皮

Timo 24歲
Jota 23歲

呢2個都可以好好接班

你地眼中
做球會老闆就等於俾錢買人
其他所有發展同管理既工作唔知道，睇唔到，唔關我事

timo陣地廢7成

股東係咪傻鳩黎
來來去去都辛祖包皮

他喜歡強壯黑人

其實反還反
唔洗下下咁肉酸又話人似藍絲又話人分身

笑撚死
成班見都未撚見過入唒黎

兩邊都係咁互屌
只係連登利po多數反fsg
去返啲股東區佢地一樣屌人反fsg係藍絲阿叻睇唔到點點點

好歡迎佢地 有玩具大家都開心

成班認知障礙

Sarr 可做salah 輪換，同文尼又夾慣夾熟...唯一缺點係非國盃缺勤...

大佬 間間球會都係要發展同管理架啦 但人地發展管理完仲有錢買人 fsg本身係講緊要賣人先有錢買
係唔知發咗咩神經依兩日轉會先搞得咁快

最大缺點係球商唔夠

之前紅蓮巴翻譯過呢篇，有人深入分析過FSG啲income

(有冇翻嗰篇翻譯嘅link)

基本上fsg借少少比添姆雲拿都仲係可以嘅
但係話無錢買
咁要到而家先開始做嘢，
又要多少少時間先融入到

總好過無買嘅

但係又話無錢買人嘅，而家又係啲乜？

Rugby佬就起碼60m up啦

唔講以為淨係得fsg會發展球會 其他老細淨係買人

原來係啲攝影師比佢睇首歌

同時賣人換錢
應該係

車囝愛狗就仆街啦，淨係買人冇發展球場，遲早賣埋個主場

簽埋04個中堅唔屌fsg 一個月

瑞士美斯俾人話二線頭都俾多

處理唔到太複雜嘅資訊
包容下

比拜炒到變咗08

Rigby個膀頭⋯，不了

唔好再話條友係春子分身好冇
春子講嘢都仲未咁撚低能
好似未戒奶咁
淨係識重複fsgout... fsgout...

股東係咪應該嬲到爆炸？
fsg出錢買人喎
割鳩咗你哋忽肉喎
做乜唔屌柒fsg?
反而走去屌柒球迷

睇到FSG咁多人撐就明點解香港政府都咁多藍絲撐

睇多幾個reply
春子高質好多

岩呀 只有利係發展球會
其他都只識洗錢

唔傻都唔做股東啦
咩都唔理老細話點就點 係咁護航仲要無錢收

真係認知障礙
明明達成目標係屌fsg嘅人
佢哋本身喺度話緊唔使買人護住Fsg
一個華麗轉身
明明柒嘅係佢哋
又屌柒返你哋班fsgout

道歉啦

另外股東唔係話要重用青訓？

我利就唔同，有新訓練基地(未用得)

依家咪多人撐囉 肯俾錢買人根本就唔洗俾人屌

球會肯買人之後 走去屌要求買人嘅球迷

疫情影響呀

佢哋仲要好介意俾人話似藍絲

完全唔明點解你地會欣賞一哥個種亂洗錢既轉會政策，overprice 買一大堆人，然後每年推倒重來

愛狗入紙申請起新球場

每年會推倒重來

佢地覺得反fsg嘅人係為反而反
Fsg賺咗錢肯洗肯買高普想要嘅人邊有人反

英超頂級球會
2年連拎英超歐聯
一年net spend 5000-7000萬鎊買人真係好撚合理

佢地覺得係反fsg派迫到老細破費
間接割左佢地忽肉
咪走去狙擊人囉

總之屌FSG就唔岩
要愛FSG愛利物浦

春子
我代啲話條傻鳩係你分身嘅師兄們
講聲唔好意思

Jm9我咪話愛狗遲早賣主場囉

愛國愛黨

得罪講句股東同反fsg派都唔會影響到老細
高普先係出力果個
我地只係打緊空氣

佢唔識字

利Post已死
無晒叫春同AV gif

I am so sorry

報道講兩單交易都係高普逼先成功，佢地唔去屌高普？

讀寫障礙

我都唔知講咩好

師兄講得啱呀 做球迷應該就支持阿積士 薩爾斯堡 紅牛/ rb萊比錫 多蒙特咁 低價買返黎然後高價賣走啲人
咁球會先會有錢發展同管理 先有可持續發展

依家利物浦又買咁多人 根本就變咗質 轉會支持紅牛集會好過

呢隊已經唔係我認識嘅利物浦
點解會變成咁

睇返一哥對熱狗個場波先啦

列物poor

一隊係二線波有錢想上一線
你可以睇下當初車仔同曼城點樣做

我利連續2年有咁好表現
你同我講拎唔到錢出黎補漏同改善陣容？
你用你僅有既智商諗下邊個利子認真要包皮辛祖
講黎講去係泰亞高，左後，中堅，有力同前面三個競爭既球員
點都講唔通下話？

車狗係倫敦 都要燒足咁多年先去到今日 愛狗本出左英國無人識又唔係首都/大城市球會 要成績除左高價買人仲可以點? 唔通成世定位做中遊?

股東成日打稻草人 理黎做乜

請名帥 再跟要求買人 仲要唔貴
咁都亂駛錢

購物成癮嘅利物浦已經唔係我識嘅利物浦

又贏

估唔到要轉會

好想有油王入主
可以瘋狂買人

當初車曼都係貴價買大量一線尾二線再換人

叫我地班hater 點出聲

車唔同
當年油王係自己鐘意就買
教練佢隨時鐘意就換
我地個黑暗期果排人腳都唔算好
渣士果期爭第2 都算係咁
球會同教練配唔配合其實好重要
曼狗都係好例子
反而有錢又放任比領隊玩既 曼城就真係癲的

班友根本為反而反，講極都唔明既人唔理好過啦

想問股東英超有邊隊可以轉會
唔計jota thiago之前升班馬都洗錢多過我利
隊隊都唔發展球會 亂用錢

Jota 45m已經排到第4高價
仲要打後備

波圖阿積士或者google隊掛

問題係班股東聲大大
係各大利迷媒體巡邏帶風向

45m jota好過40m sarr

油王好似試過塞啲教練唔想要嘅球星入嚟

軍刀費托

Sarr好似快D
但係Jota過人同Finishing就好D
邊個啱D好難講

唔明點解個個都話佢係後備，有個勁啲既打輪換同超級後備真係好緊要，之前利輸緊和緊霸睇後備得奧子加班青訓就真係想死，想變都冇得變

佢哋覺得屌fsg係敵利物浦
唔想隊波好
會標籤自己係真球迷
標籤人哋勝利球迷
然後到輸波嗰陣
就出嚟ymca

因為佢真係後備囉
唔同佢有正選打咩你諗下都知啦
都無人講過唔好買Jota
只係笑緊45M都要打後備姐

咁佢真係後備
前面3個都28歲，係時候搵人接班

期待泰仔同明奴瘋狂玩no look pass

Btw 睇Jota 球皇片
佢踢法好似Luis Garcia

原因你知我知廢中都知

適應吓戰術先 等非洲盃就可以試吓上位

話時話nike個贊助球星包皮去咗邊
又吹到轉nike之後會送個球星俾我利
波衫又設計得咁撚柒

其實班股東有乜資格出嚟攞彩
明明佢哋個個話唔需要買人喎

唔好屈9紅牛selling club 紅牛都燒大把錢只係燒錢方式唔同
佢地用超多錢係全世界都建立網絡好似起金字塔咁堆上去 重點果幾隊得到既支援可以好大 一年一個夏蘭特
德國奧地利紐約果隊係都係穩定上升 季前賽對奧地利紅牛唔係下半場換哂2隊 利物浦輸撚埋啦

Jota貴過艾簡達拿係咩玩法

講到口臭嘅左閘，前線後備都有，真係差個中堅
泰仔係bonus

泰亞高得返一年約，又非利不去

明仔再柒落去真係未必

低智既人係咁，正如藍絲覺得有啖飯食就得，反政府既全部收錢搞亂香港咁

用邏輯推論下

當初股東話唔買人係多用青訓
而家亂買人唔用青訓唔好好發展球會
係咪股東應該企出黎反fsg？

兩個新人叫咩組合？？
糟糕？
高祖？

第四中堅簽個平平地 托尼叔咁嘅老將我都心足

Jota都唔係正前
廢中唔會咁易換正選掛

中堅要法賓奴做替工

Jota 23 Thiago 29

ozan kabak

佢好似3個位都得

比個有力既衝擊佢地啦
而家阿婆都知前面正選邊三個後備得力子

Alcantara
Jota

如果我地學車咁簽到Thiago就J死啦

加上又唔係未試過調文尼打正前

Jota 可塑性高, 可翼可鋒...

但45m overpriced

見佢D球王片都係左邊多

第4中堅你估fsg肯比幾高人工

之前有師兄講嘅klavan咁嘅質素其實真心夠

是但啦又唔使我比

似當年屌人要求派錢乜乜乜，之後正苦派錢又會話你地反正苦又收錢

AJ

隊中已經有air jordon

jordon Henderson

佢會打正前 因為右邊要留返比辛祖 左邊俾包皮

留名高普將T6改造成工兵

啲錢又唔係我哋嘅

Thiago唔係都係70-80K姐咩

Air係咪指佢射門能力

咪係
你買波衫都有比錢啦
理鳩得佢比幾多錢買人
小左又唔會落我袋

以前d第四中堅都幾勁
托尼叔，卡拉雲，卡治亞高斯

佢係拜好似250-280 呢個range？

是但啦又唔係我地比錢
當年mane夠話overpriced啦

講真我覺得水貨勁過辛祖
交屁同包皮就打個和

簽番光頭仔

200呀
70-80果個係J ROD

包皮>>>>>>>>>>>>>>>

180k

轟嗰個

岩呀，突然間簽多個人j下。
唔使咁幫班有錢佬擔心啦

沙同文終於可以放心向前跑等堤子放波
唔洗墮後咁多做波

當35囉，hoever 10m過去

我見D轉會消息係差唔多70-80K

辛祖＞＞＞＞＞＞水貨

紅襪FANS :啲錢去哂利物浦

亨利:屌 以後切蛋糕唔撚po相

個蛋糕好撚貴

辛祖年齡上就>>>>>水貨

之前話簽到THIAGO就XXX果D人去左邊

可能佢見咁多個都話係the last birthday cake
巧京京先科水

話左買波衫就會買既

以為我地果個
轟果個free簽70k周薪

屌懷疑真係

今天的我打倒昨天的我

錢去晒利都仲要分期先買到人，好驚老闆破產

所以先話要搶佢

兩年買一個南野都比人話購物成癮

正呀依啲圖，直接攞黎覆啲垃圾post,可以字都唔使打

個個comment都係咁
比我見到都京啦

仲有無d今年可以free既中堅

呢個真係要
對上一個由強隊加盟真係J COLE

拎去用啦

應該冇啦，我利先禁勁開咧先黎簽人

jota黎左,哥基利係咪賣得

包場夠唔夠坐

包場應該要等到下年

分10場應該OK

成班GAY 佬聚會

如果佢等到而家，可能買到

比清pin this

多謝la子先

【細數蒂亞戈的獎盃櫃：28】

巴塞隆納（2009-2013）：
- 西甲聯賽 🏆🏆🏆🏆
- 西班牙國王盃 🏆🏆
- 西班牙超級盃 🏆🏆
- 歐冠聯賽 🏆
- 歐洲超級盃 🏆
- 俱樂部世界盃 🏆

拜仁慕尼黑（2013-2020）：
- 德甲聯賽 🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆
- 德國盃 🏆🏆🏆🏆
- 德國超級盃 🏆🏆🏆
- 歐冠聯賽 🏆
- 歐洲超級盃 🏆
- 俱樂部世界盃 🏆

有肺炎開始就無食過壽司

咪係，獌狗2年洗左2億幾，都瘋狂吊緊格拉沙，就算買埋jota我地2年洗左1億都冇

最記得有個話壽司郎

我唔番工都去食

小妹餓左幾日等呢餐了

可唔可以攜券出席

去親都係國內冠軍級球隊

Hi

thiago原來都踢左拜咁多年

台主去 2個都攜眷出席左啦

唔好咁過份...

冇女 出到黎俾你地笑

趣趣地一人一件都收貨嘅

攜你

佢係拜仁唔係拎左兩次歐聯咩?

小妹又要去

終於要公開了

la子專走數
佢都未水銀灌腸啦

第一次佢係飲7喜果個

我話韓妹攜你

訓左無睇 原黎拜狗第一場大炒對面8:0

以前玩FIFA用拜仁
三中場一定擺沙比+馬天尼斯+泰亞高
另外兩個一個老一個慢
後生版既Thiago好撚重要

樓主請pin this

不了

聽晚開波前應該開到11

最少13

阿叔好波
呢個一定要pin

成班廢清
jota幾時影相

咁我攜阿j去

唔止

係咪用屎眼睇咗30年波

依加都24頁啦
食完Lunch就準備開11啦
今晚12點前都開到12啦
聽日又2-3個POST差唔多

好彩無人話即死

咪因為30年都冇用錢投資到有質素嘅人囉

而家簽左人佢地一定好唔開心

幾耐冇簽過葡撚
對上一個係咪美拉利斯

Ilori

屌 諗起jones 跟thiago 學3年野

我已經準備好個肚食了

簽青訓計唔計？
Camacho

仲有keita

其實今個轉會窗係冇野好再屌
我自己好鐘意Werner都咁話
個情況同以前高普想要國師但最後買唔到, 要左文尼一樣姐
事實係個市場又真係唔只得Werner一個有potential既
係衰在佢唔黎之後去左競爭對手度

當然, 我立場係FSG只係普通生意人冇需要吹奏
一間拎完冠軍既大球會唔夠cash flow亦係抵屌

不過既然都簽到人仲要唔只一個
咪一齊J下傾下之後個陣囉
仲日屌夜屌cap黎cap去都冇乜意思
當然股東以為自己贏左係好可笑, 但無謂浪廢時間係弱智度

咁岩傳緊買史浩克 04 個中堅 會唔會因為已經執好野準備..........

英超開波前 - 11
踢緊 - 12
簽埋 jota - 13 14
kabak - 15

早晨真係簽左Thiago

發現d廢中好鍾意強調自己鍾意隊波幾耐幾耐

通常上左年紀既老野對d人要求變革深惡痛絕
覺得你地冇野搵野黎嘈
某程度上係香港社會既倒影

無啦佢真係簽埋jota既就真係做左本份 唔洗再屌住

高普諗終於買到個自己落單既球員

生命寶貴 為隊西波好唔抵

所以炒左好多年股既老人家揸住匯豐死唔放囉

佢哋叫緊反Fsg 係spoiled kid
但明明就係佢哋奴性重
龍門任佢哋搬

我屌哂你地 當我係咩啊

又或者佢將上季都已經要做既野而家一次過做左大半

G

0仔台

資格論

現實中一定係藍絲廢中
我的訴求就係要番工

咁多年除左vvd
全部都係plan b

Mbappe 16 17 18

喂喂喂 唔好屈我 我鍾意女人的

真係咩？

vvd都係高普落單既
係文沙唔係姐

當然真啦

Sarr真係不了

姐係鐘意韓妹

鍾意女人唔代表鍾意所有女人

韓妹撚我地牙台

jelly 係邊個買

即係比清其實係女

高美斯唔係青訓黎
係查爾頓買返黎

死MK妹

台長
你用swiftkey，用語音輸入會唔會成日出唔到字

依加先知

Tc

無用過語音 唔識打就轉sony手寫

呢個一換一似tc自己諗法 然後問聲廢中架姐

講緊高普要同jc推薦，唔同加

Jota 有啲貴
Wener 入黎到成件事好sad

講真早一個月簽左呢個兩開季已經冇人屌啦
係都要搞到上場對leeds出撚哂醜先做野
好彩既係冇失分囉

惠康定百佳劵？

Everton boss Carlo Ancelotti jokes Liverpool signing Thiago Alcantara 'breaks my heart'

其實班傻鳩係咪以為現實會好似打機咁
d新人狂出就會勁咗升能力值

認同
不過又覺得就算果陣簽左人都一樣會出醜失波
你睇下後防d態有幾差先

冇咗忽肉

今季死少好多利子啦
往季個個用命去賭...

入波即死

It is understood Wolves’ willingness to accept just less than 10 per cent of the guaranteed fee over the next 12 months played a key part in the deal getting over the line. #awlfc [@dmlynch]

所以點解買唔到Werner買到Jota
計埋Hoever分分鐘唔使俾錢住

我識寫就會識打，有時係唔記得點寫

真係無用語音呢個習慣

以為好似蘇蘭基果種買返黎既幻幻

沙拿第一季歐聯
打羅馬，你痴線架all in左全部利迷去死

Kabak還好
Sarr就不了
落場得11個人

又開始Bin C

想知點樣開語音 點解我打字個陣無

勁既青訓唔會去利 除非有愛

關鍵

同werner差唔多錢
但支付結構差好遠

I love u

你咩機先sony係長禁空白

明顯今年肺炎攞唔到咁多錢出嚟買人jota今年比咁少，就係因為今年冇錢，點一筆過比50m

比青 奧奧 排長 韓妹 D四角關係

聽講佢男朋友唔同佢做

關我咩事?

獎金轉播費唔係錢啊 更何況呢幾年都係靠賣人既錢 淨支出唔多

一冇咗Thiago人地拜即刻炒人8粒 中伏了

大哥
你買層4百萬樓冇按揭
同你買6百萬樓有按揭
都爭十倍啦
分期係好撚緊要

有秦亞哥應該10:0

你同比清

點解個個男朋友都性冷感嘅

一個字

利po真亂

趙立堅(jp), 華春盈(reddy), 耿爽(pj), 汪文斌(cb)
有無講kabak?

總之今年班主就係冇錢比利買人，50m一筆過就冇，你點都唔會買到Werner，睇開利一直都係冇咁大條水喉

哥利斯卡先係真核

所以咪要嗌fsg out囉 佢唔係無水喉 係唔開水

狼隊同拜未免太好人

屌諗住追返post睇下大家傾左乜
發覺頭幾版都唔係好跟到
先知原來仲有個post 9

除左新果隊

有上面幾張圖我就唔再打字喇，見親啲垃圾post就擺幾張圖上去收佢地皮

其實睇返
hoever 同 jota每人扣返5m就差唔多

新果隊都係國內冠軍級wor

痴撚線

經理人夾埋賺佣金

希望Jota好似當年交屁咁

攞左德甲，西甲
轉場
挑戰埋英超

VVD Keita

買撚到中堅未

要斷纜了

佢做唔做到我利名宿

人心不足

諗起佢炸糊嗰個慶祝入死獌狗波再咁慶祝都咪話唔爽

如果打得起一定得
派路都係咁上下先去祖記

keita同100分

呢2個太多傷病

次次打起 就傷

完約去祖記拍Arthur

jp係胡錫進 唔好搞錯

邊爐打中堅，高普都提過

Thiago都要跟隊長學下嘢

我覺得佢有咁諗

假設利踢到31,32
仲有機會去祖踢2年(反正祖特別鐘意免簽)

Thiago follow jones都唔follow我軒係咩意思

真 上年贏佢3-1

想睇天能 好唔好睇

Thank you and bye 隊長 要賣啦

Sarr 換Daka 呀

知自己未夠班follow

Thiago如果後生啲一定過100m
以現時市價

值得睇

拎多屆先再講

Sarr 不了啦 Jota 好J勁多
下兩年真係要買到後生superstar 先收貨 接班

FSG out

打左十幾年easy mode 一轉就轉打hell mode

其實真係幾平 世三差唔多30一年約都億幾

牙秦就算唔係世三中場 應該都50先啱數

咁辛尼都係50
仲要得24歲
所以唔洗覺得拜好好人

可能係計埋空salary

唔好玩啦
佢既傷病史冇可能過100m

[股東進貢區]

等我係度update下官網同香港nike官網既貨存啦

官網:
主場球員版: 已完
主場球迷版: S M

作客球員版: 已完
作客球迷版: S M L XL

第三球員版: S M L
第三球迷版: S M L XL XXL

官網可以印英超字, 球會字, 英超金章, 歐聯3寶, 世冠金章
運費: HKD150 (1-7件都係)
-----------------------------------------------------------------------------------
香港Nike官網:
主場球員版: S M L XL
主場球迷版: XL XXL

作客球員版: 已完
作客球迷版: M L XL

第三球員版: 已完
第三球迷版: S M XL XXL

Nike官網無得印字印章, 免運費
----------------------------------------------------------------------------------
資料更新時間: 19/09/2020 12:15pm

以廢中既貢獻
佢開口要
20M 齋做吉祥物既應該都要買

早兩日先話kits sales不如往年
即刻買兩件吸引你去買衫

拜仁3箭頭打法同利的3箭頭都幾似

年紀

後者28，29
基本上賣唔翻出去

利物浦跌左12%
車仔好似升左87%

車兩年無買人 禁慾咁撚樣
同利一樣 對上有咁吸引嘅收購已經係vvd同ali

而家FSG碌卡買人
反FSG最多係比人binc, 主張一直都係話要補強買人, 而家如願
但股東直頭係證明佢地撐到對人唔對事, 主張係FSG/喉舌講乜就奶

以前好興玩魔咒

原來2月傳獌買 50m Jota

好多因素啦 有年齡有合約
所以身體同球員價值唔一定成正比嘅
kepa貴過ali maguire貴過vvd

車之前 仲想買oblak

賣衫排名係:

阿仙奴
車路士
利物浦

以前好準，依家唔得啦，利子走數

我之前話買主場印佢
好開心可以買了

阿仙奴藍色個件幾正

希望開個表CAP 低逐個鞭

不過前面三個有無啲實際小小嘅接班人可以ff下

佢地係反反fsg

想比錢買衫都無我SIZE THX NIKE

仆街整個波衫updateo無人理

真
老實講FSG 真係大手買人我比人鞭都順氣啲
簽個Thiago 就出尼吠

不過算 仲打緊J 唔得閒

真 等佢學到眼神制敵先比佢follow

球員版個章好似好易甩咁，諗起早幾年曼 同皇個件咁

應該等感恩節/聖誕平啲先上官網一次買
反正宜家又無貨

想印世冠章主場球員版 但係官網冇貨

強隊嘅話，AB算啩

係咪得我一個覺得呢度吹奏得thiago太緊要
佢係世界級，但吹到佢恩尼斯達咁既級數真係over左少少
仲記得岩岩傳買佢個陣有利子嫌佢年紀大又多傷
吹下吹下變到球王咁

力子有人要咩

收⋯馬

Vvd等半季基達等一季先有

其實有thiago嘅話布包皮應該幾有用
不過佢trade value最高賣佢套現買人都冇乜得怨

恩尼斯達+沙維+沙比混合體

換左nike 都係無貨 咪又一鳩樣

真係太誇

有無人去左士多睇左有無AW6 現貨

股東：包皮辛祖

Btw 點睇 rb 個Marcel Sabitzer？

唔同啦
今年有金章啲人瘋狂買
NB係攞第8都可以冇貨

Adi design真係好過Nike

但adi著上身無咁舒服

Nike 一係冇design
一係柒design

坦白講，係可以加強到利中場實力。
哩啲球員真係唔多，仲要平

美朗都會比人屌啦
落完場派下膠應該比人屌做泰鳩
不過佢本身真係算易傷

Rashica都唔錯

Minamino

Jota Minamino Elliot

清是咪錯Post

太睇小利撚購買力 個個購物成癮

太耐無試過有個非工兵世界級中場
J咗先算

係靚簽，利中場冇一個有佢既技術
但佢唔係沙維小白派路呢d級數

最理想一定係brandt
真正Klopp admire for a long time
不過個價應該貴過adama

F9個位就應該要搵攻中打假9先得
最需要接班但最難搵都係佢

而家成個球壇中場計都係得kdb係佢哋個級數啦

第日f9走嘅話我諗會轉打法架喇

Jota Thiago 應該都係巴西幫
勢力好強大

依個陣容班底
冇拎多兩三次英超/歐聯會有啲可惜
咁樣先會創造一個王朝

咁買法都係搏高普最後幾季衝冠
last嗰季重建

睇最近幾個月 FSG 啲買賣球員傾向
似係想將球隊轉型為技術型打法
以往嗰啲傾向買／做就快速反撃但技術唔算頂級球員嘅方向
而家睇個款似有所轉變
傾向唔同 Gino 續約，賣 Brewster，同呢個領隊打對台唔買 Werner
呢三個都唔係技術水平高嘅球員，尤其盤扭上
買 Alcantara ，Jota ，南野呢啲高質素技術型球員
甚至Tsimikas 技術水平都唔差

雖說然簽到人係好開心
但有d唔明，上年加多5m就買到timo
做乜唔買
係咪因為唔比碌卡

巴西幫5個
英撚幫5個
紅牛幫3個

葡文幫 vs 德文幫

係叫泰鳩 艾簡達躝

其實一出道已經比話係6+8混合體啦
不過混合完打返個折姐

仲有荷蘭幫

Fsg做返佢應該做既野，fb班股東即刻沖晒出黎好撚嘔心

Brandt去埋多仔啦喎

覺得單野有古惑，唔係哩口價Hoever應該唔會賣到成10m，我估同做數財政個啲有關

唔見nike 舒服好多

水貨同希臘仔2個互含

你方佢會係多仔成世咩
遲下咪又係過拜仁

似係夾埋推高兩單轉會費造數
我當用 30m + Hoever 換 Jota

仲有沙拿與他的玩具們

好簡單，RB 唔會用10m 買你果年賀化

咁樣即刻覺得抵

唔知以為個個都億億聲

Kabak輸8粒 打個8折先買啦

幾多個幫派都
大佬就得一個
就係軒

我已經唔記得左閘叫咩名

仲有馬貼一個

軒刃

巴打好詳細
咁香港nike冇得印字同印章 有冇其他鋪頭推介

Edward : 80% off

泰亞高可以唔傷我當贏左

旺角nike係有得印英超字同印英超章 其他鋪頭可以去隔離post[正版波衫] 睇下有咩黃店 再Pm問下佢地有無同幾錢

一講傷患就諗起糟糕 有少少陰影
當年都打咗好耐飛機 點知

會唔會知道如果Nike官網買嘅話 去邊度印字印章好？

有冇得印完英超章再去第二度印世冠章

世冠章 得官網有

糟糕hea撚到

世冠章見過球衫鋪有 HKD400-550一隻

后羿射球

咁貴

唉 無眼睇
45m 簽96年 就黎24既Jota
50m 一樣96年既werner 又miss左

如果你話jota 定位純粹係三叉戟後備
咁我都覺得 可以
但如果Jota 係買黎接班
咁就好頭痛

希望高普可以幫佢提升
始終暫時睇佢
又真係唔覺有世界級既potential
佢又唔係後生到19/20 咁樣有時間浸
24歲基本上 係黃金駁殺期
睇佢造化啦

timo個release clause一定要一炮過 jota好似傾到分期
我覺得依兩日發生既野證明到幾樣野
1.利真係唔夠cash flow 唔係鳩up
2.放風應該唔買人就真係鳩up 今次咁快應該係short list左一段時間 依家計啱數就開波
FSG應該真係好大決心唔注資齋靠收支平衡run好隊波 大家坐穩睇戲

jota同初黎既文奴差唔多姐

貨少需求大= 貴到仆街

唔follow返軒隊

買埋jota 同新中堅我地係唔係會爆非英撚名額

其實有時都唔明佢地諗乜
基達可以拎成55m簽
泰亞高即食價就25m都唔肯

雲拿又要明顯高過祖達一班

泰仔啲英文又幾好
可能仲好過我

簽多隻中堅啦快手

買左泰亞高同jota 黎，只會迫死ox
新謝拉特的結局？

想問今年英超件衫會唔會印世冠章？

屌你，扮利狗好好玩

where is jota？

唔會

好似差一定兩個
所以其實簽LEWIS真係會貴價啲

股東: NORWICH想當我地水魚

英超官方唔比印，上年講左

屌落撚完雨未
仲未食晏

姐係得歐聯有？

等感恩節先買衫會唔會冇得印世冠章？

應該係啦

應該唔會掛 不過無人知 利第一年有

無諗過會簽人簽到爆非英名額

理撚得佢，乜章都印撚曬上件衫到

Ox唔搞掂傷患問題，都只會係一個過客
莫講話正選，連後備一席位都難爭

jota應該買嚟打後備 同埋mane salah嘅接班人一定要買

btw 嗰時買werner好大可能係做mane salah接班人

FSG幾時先肯簽sleeve sponsor

Thiago 都反軒

分期同一炮過差好遠喎
事實係根本FSG唔開水喉
今年係真係冇錢
唔係球會唔買Timo 係根本買唔起

要屌就屌FSG唔俾錢 唔係屌買錯人

Liverpool FC OLSC Hong Kong Region & Macau - Anfield's 12th
1h ·
【2020夏季轉會傳聞 - 賀化、祖達】”最新消息”
James Pearce偷步公佈兩單轉會細節。
賀化以九百萬鎊價錢轉會狼隊，足足係加盟時轉會費一百倍！另外有四百五十萬鎊因應上陣次數及表現掛勾嘅浮動轉會費及下次轉會嘅一成五轉會收入。
同時James Pearce指出祖達已成為利記一員，簽約五年，轉會費可高達四千五百萬鎊，但重點第一年先俾一成轉會費，當中大部份由賀化轉會費中抵銷。
由於祖達能同時出任前場三個位置，會勝任埃及文明替補及接班，報導指利記過去兩年有密切留意佢喺英超嘅表現，亦同佢經理人公司有密切聯繫。
高普長期對祖達非常欣賞，除咗能夠勝任多個位置，佢嘅決心、視野、工作效率、戰術執行能力及無球跑動機智同時令高普刮目相看。
轉會關鍵之一係副領隊里達斯從中協助，里達斯透過佢喺葡萄牙嘅人脈，得到好多關於祖達場內場外嘅資訊(祖達亦曾效力波圖)，另一關鍵狼隊願意配合利記喺轉會費支付方面作出讓步，疫情帶黎經濟前景唔明朗下，利記首年只需先俾不足一成轉會費，加速轉會談判進度。
雖然一直傳出利記睇中屈福特嘅沙亞，但今個星期初兩間球會開始談判後，屈福特表明需要合共約五千萬鎊轉會費，比當初出售列察里臣時更高，利記認為轉會費太高，與及付款細節傾唔成，決定唔再浪費時間而立即轉移目標到祖達身上，結果同狼隊一拍即合。
有入就當然有出，利記正努力送走哈利·威爾遜、古積、菲臘斯、卡利奧斯及拿路斯等球員套現。祖達加盟後，布斯達亦似乎勢離隊，但最終未知會借走定賣走。

平時著神軒會戴埋隊長臂章

太硬膠 艾簡達拿

邊會有人印神軒波衫

見到個新主場VVD歐聯世冠齊章
拖住女

你照鏡？

仲屌FSG ... 呢一刻如果Jota做到好強數據就唔係呢個價啦，如果有睇國家隊表現，佢似係d又快波底又好既體系球員，Fit我地用喎

Same 我會帶埋pad

佢會嘔

有BB

著神軒波衫唔帶隊長臂章不如唔好著

利申 未有軒 今年印

No la
今季未買

型到嘔

講緊屌FSG cap左咁多
之前唔肯科水買Timo

我都鐘意Jota 老實講理撚得佢幾錢

盲都講唔出呢句 好撚鐘意啲人咁有自信

誠實是美德

而家唔屌得FSG架喇

注定失敗 呢好多人板

屌 簽jota未
仲未著褲

利係直情要還債俾Fsg

money ball

差個中堅後備 定等下年搶upxxxxxxxxo算

反thiago 了

23歲踢到咁 真係算係咁啦
好大進步空間

Gomez Jones Taki都有follow竟然無神軒

搶鬼到咩
錢又冇
人工又冇
位又冇

可造之才 買黎做後備加接班就fit哂

而我不知軒隊是誰

jordan who?

踢法同沙拿幾似

真
古狗都係要25 26先慢慢上到一線乃至世界級
跟到好領隊好重要
如果古狗一路係br教
佢應該成世二線頭一線尾

La子

同埋睇得出jota佢下盤好穩 比人撞都唔易跌

miss la so much

冇br放中場重心俾佢發揮佢都唔會成功

永利

個陣睇佢玩fifa盃好撚淡定心理質素好

要親口問 可唔可以follow佢 而加未安排接見

Jota應該會係TAA新fd子 條友又係唔輸得 實係咁搵達子復卓

贏真係意料中事咁 明顯勁人兩班 入波都唔會太開心

笑鳩死

Fifa rating thiago 85 軒86 軒>thiago
認同請分享

突然有種唔想簽新中堅因為唔想力子走既感覺

不過天要落雨 娘要嫁人

做得股東既個腦應該都係坐住左

力子值得有正選，放佢走係好事

速度好似唔算特別快 不過好靈活同技術唔錯 d轉身左右腳射波幾順

其實都係時候買呢個年齡層
4年後高普完約
到嗰陣冇咩25-28歲嘅當打球員
本身一隊好似得TAA Gomez係
今年買西米 jota都係呢個年齡層

呢到班真 fans永遠立於不敗之地

多機會變陣451既覺得力子肥沙有機會番生

無非英quota 啦

多咗好多股東入嚟

fifa 佢有五星逆足

信廢中信fsg
仆街 點解雲拿踢入自己龍既

隻揪

賣水貨換辛祖，又多返一個quota出黎

Dance battle

下盤好穩下 得到英超中堅位唔野少 值得期待下

Wr high high

有 佢傷完之後其實唔係必不可缺
中間哥列斯卡打得好好
不過有得j就j下啦

嘩屌推撚咗2個post

股東就收一收皮先啦
未買人就屌反fsg係購物成癮，仲唔知足，又變列斯又叫人捧車鏝仲話乜撚古蹟勁過thiago
買咗人又係屌反fsg買咗人喇收聲啦，你地唔係最撚唔想買人咩？變咗列斯喇你地使唔使轉捧其他隊呀
輸打贏要都咪撚咁肉酸啦

幾時先會炒完3080 想換機

d股東上晒水
唔買人又出黎威
買人又出黎威

比佢地反cup(佢地以為)

琴晚照炒到人04變08
拜仁先有資格講thiago who

威權主義
解釋好多野

幫手壓埋kabak價 友好球會

就咁睇.jota好似賓納後備料

唔買人->又歐聯又英超仲想點，財政健康、驚隊波變列斯聯
買左->出黎串柒你地當初笑鳩fsg
立於不敗之地真係爽撚到

大稅哥又入黎

糟蹋

都唔知反咩cup
明明我哋想買人而家陣就係買人

自己盲撐就以為人哋盲反冇位反會好嬲好嬲

有少少像保皇黨

唔撤回送中 又話唔應該撤
撤回送中 又話政府聽民意

觀塘大乳到就嚟浸死我啦

jota後備絕殺軌

趁04大敗 低價買入

咁快又推左一個post

美心

jota希望今晚有

來多個中堅就齊人

好撚多忽然球迷同股東浦頭 真係搞唔掂
我靜係想帶出兩點
大家用自己個腦分析下

第一點
timo 係proven player
一季係德甲入30+球 大國腳
佢只要將呢個表現copy到8，9成黎英超
又可以穩定咁交多兩年咁既成績
就可以上到世界級
Jota 係唔差
但只係英超中遊主力
穩定踢左兩三季表現
入球助攻加埋上到雙
但唔係話速度極快 盤扭極強
比較完球員 跟住就係價錢
先唔講分唔分期
一個world class potential 50m
一個中遊球隊 主力45m 分別都好明顯
價錢差唔多 一定係揀werner
呢點fsg 斯斯縮縮喊窮
唔科水搞到閒粒糖輸間廠

第二點
好啦 股東又會話 冇 cash flow
得狼隊肯傾分期 又話however係單deal

首先echo 都講左however係分開deal
即係代表你係可以拎住佢賣佢果10m
做其他買賣同操作 同jota 係無關

再講，唔好比fsg 模糊焦點
講到無cash flow 狼隊肯玩分期就局食

喂大佬 而家係你fsg 死窮西
唔肯拎錢出黎轉會
你又唔見愛記 列斯聯 又要分期又剩？
學人搞大球會 50m cash flow都拎唔到？
就因為你fsg 無能 垃圾
扔個波比Edwards 同高普
搞到佢地要度橋 搞分期又剩
先可以退而求其次傾到Jota
但明明如果唔係fsg 垃圾死窮西
Edwards 同高普 兩下搞掂timo啦
而家簽到jota 好大程度係credit Edwards
但唔該 用腦諗下
係邊個掉呢個爛攤子出黎？
明明有準一線球員出哂水想黎價錢又平
最後都deal 唔到？

一字排開

未食過壽司郎
次次去到門口都一pair pair 咁 唔敢入

股東其實得兩個主張
1：信 fsg（永恆不變）
2：信唔使買人
但其實第二個主張係因為我地日屌夜屌 fsg 唔買人，違背咗佢地第一個主張，所以佢地就唱反調話唔使買人
當而家買咗人（破咗佢地第二個主張），佢地就會返去第一個主張屌返你轉頭

jota今日會official, 尋日D 攝影師都要影THIAGO, 一日一個好正常

聽講其他球會大部份既deal都係分期 不過無公佈姐

好老實講就算問銀行分期借連interest都只不過係65m左右 但能力上就強好多 不過我覺得佢肯簽jota都算 只係覺得錯過咗個勁人有啲可惜

jota著18

Rc要一炮過俾

又racist
#ALM

應該19啦

好，我假設 全世界deal係做分期
咁點解當初又唔同萊比錫傾分期呢？
點解當初係同人講financial issue
所以唔買呢？又叫werner等多一年呢？

你係有心買 50m
唔走去同萊比錫傾分期？

我見好撚多唔知邊到黎既股東浦頭
係到狂帶亂風向
大家用腦諗下
搞到今日簽jota 冇werner係邊個做成

官宣未jota？

可以萊比錫唔肯 不過我都想知車仔買timo有無分期

同埋都有講過timo 係想要正選，klopp 話未必保證到
最近timo 記招串7 7 話鳩利, 都唔撚想要佢了
依家車狗上下成班怨婦追住我地黎吠，煩撚到

RC係咩

感恩節會平d

應該無 佢地大把cash
加埋個期RB好似勁手緊

違約金

同我個人一樣

下次講中文 無讀過書唔識英文

一定唔肯 release clause白紙黑字寫到明收足點解要改
除非timo玩野罷操咁另計

就3點 禮拜六開工

幾時打邊爐

無入黎一排，傾到咁撚認真

10月頭 9月尾比較忙

想食壽司郎 係咪有飯局

lm

等la子吹

Just heard #LFC are targeting #S04 center back Ozan Kabak. All coming together for the reds in a matter of just a few hours. More to follow on @Transfermarkt soon.

點呀壽司郎

Ok

話信高普信fsg係信佢會買人咩
果陣成班話唔洗買人架
係咁老定就唔洗第一場柒到甩轆先買啦
道乜野歉

我覺得要接受FSG就係唔會投入依個事實 timo單野已經印證左
唔係話唔屌得FSG 但如果你仲有期望FSG會科水咁屌會好辛苦
冇野既 好多中游波都係咁既模式 改變下心態就ok 只係唔係豪門姐
冇人話一定要有投入先有success既 難好撚多咁解姐

佢智撚障

明明自打咀巴
俾佢地講到反cup咁

如果下季買到sancho / 包皮做mane salah接班人 一世唔反fsg+道歉

所以屌FSG係唔會有錯
6月肯科水就會係Timo

連續兩年都有冠都要咁乞衣 真係好燥
唔明點解仲有球迷會FSG in

咁你fsg 都出哂呢d招搞鳩拜仁啦
Thiago 都配合哂啦
又唔見timo咁樣？
一黎同人講無錢？今年唔買？
係咪有人度縮想直頭閒左今年budget
出年release clause再平d先買呢..

其實我接受左
係見到咁多股東上黎攞彩
興過火屎

講撚左幾個月
30m快手買thiago
後備一隻閘一隻翼一隻中堅就唔反
果陣班股東就話夠人用乜乜柒柒
依家打完第一場出哂事
咪exactly要買返呢堆人

唔好玩啦，Jota都係大國腳入埋波啦，VVD Mane之前夠係中遊主力啦。
你估呢家一定係FM fifa買大牌咩，陣間又俾人話同鏝一樣囉

Wolves’ flexibility with payment terms was a crucial factor. They accepted just shy of 10% of the guaranteed figure in the next 12 months for Jota which is all nearly offset by Ki-Jana Hoever moving in the opposite direction for a total of £13.5m. #awlfc [@MelissaReddy_]

Jota has been analysed by the champions for the past two seasons, with Jurgen Klopp appreciating his versatility, intelligence in the final third and tirelessness both in possession and out of it. #awlfc [@MelissaReddy_]

擺明又想用thiago果招啦
見人出哂水想黎就唔想俾錢
點知人地有下家

其實一直唔明從球迷角度
使錢同鏝轟一樣有咩問題

咪撚柒係
又唔係洗我錢
最好買鳩哂佢

Jota has actually long been on the club's radar. Scouts first took notice two years ago and had been making reports since. Close contact has been held with Jota's agency, who are the same as Fabinho's. #awlfc [mirror]

仲以為簽左人推得咁快
原來格緊劍

咁你點解釋
兩個水平差咁多既人
最終用差唔多價去deal既邏輯？

即係100蚊飽魚 90蚊蒸魚
你覺得90蚊蒸魚抵d?

比人話同鏝一樣？
我係利迷
我恨不得日日都比人話鋓
想買邊個球星就邊個

但而家都唔要求 鏝/軌咁使錢
都係想好似愛記咁 拎幾千萬net spend
都有問題？
咁都做唔到fsg就唔好搞波
賣盤pls

其實有幾個說法
第一就係紅牛同佢講球會要錢唔想等下年
第二就係利俾唔到正選（但一直佢都話打後備冇問題）
第三就係高普打俾佢直接話冇錢買

有巴打過佢串鳩利
俾我係佢都串鳩利啦
傳咗成年 樓又睇埋 terms又傾埋
肯收低過其他隊人工 肯打後備
講到明非利不嫁你最後同我講冇錢唔買？

Union Berlin interested in Liverpool striker Taiwo Awoniyi

Bild report today that Union Berlin are interested in signing 23-year-old Nigerian striker Taiwo Awoniyi from Liverpool following the departure of Sebastian Andersson to FC Köln.

On loan at Mainz 05 last season, Awoniyi has already rejected Greek side PAOK and would be open to returning to the Bundesliga.

LI D又反而放到...

只係想講佢去左多仔之後一啲都唔勁同唔突出

我以為已經賣咗
佢唔差 可能都有5M咁上下

仲簽kabak 尋晚啱啱輸球垃圾12碼

真同你有親咩
恨不得入返你十球再鏟草
人地為左黎講哂d會影響前途既野
你就度縮搞鳩人

5m 唔deal就lan

不如踢夠半季再睇下係咪真係咁有料，2個有咁大差距

最弊以前係咁屌鏝Fing錢先有冠，然後呢家打到作日既自己。講真呢家係咪真係咁差先

明既 班股東最大問題係忽視左依種營運模式成功既難度
唔係話唔work 但一定難過有投入好多
不過FSG其實由頭到尾都係依個策略 value financial stability高過所有野 只能講佢係個生意人
唔睇好 但佢方針咁明確又吹佢唔鳩漲 咪放長雙眼睇下掂唔掂

咪撚玩啦
Brandt真核喎
只係轉踢中埸中姐

講真窮咪認左佢
一個proven一個未
擺明係因為冇得分期買唔起華拿
何必為拗而拗？

佢係屌FSG度縮 唔科水 miss左Timo
兼且俾佢去咗對手到

而家要用差唔多價買另一個球員遮

不過其他隊都係唔同方法payment 架喇
點會隊隊都full pay

個transfer fee係計返個球員幾多年合約
再加人工同bonus

可能timo唔肯等多2個月
又或者佢周薪同signing fee比jota要求多好多

都係個句 FSG一定要屌
根本唔科水 成日諗住慳
連續兩年贏major trophy
補強保持競爭力係基本

成日做大龍鳳 然後先買返一兩個人
D股東就覺得FSG好好

點解要解釋，果時夠可以話點解要75M轟落去VVD，唔走去買更大牌中堅。乜都係結果行先啦。

唔買又屌，買又屌，見親你話要Net spend 用幾多幾多先得。用少d又贏到咁都唔岩你心水？

之前10幾年net spend用到飛天得到d乜先？

之前10幾年點樣用到飛天呀
講黎聽下呀傻閪

睇個樣曼城分分鐘買raul過去頂牙路

我打fm都係放咗佢去柏林聯 好似8m

咁呢個就係事後孔明啦

而家就係有哂呢d前設下
因為fsg 既垃圾 無能
先搞到要整咁既deal
即係你買完個外賣粉絲
開出黎竟然係魚翅
咁係你好彩同識買

但唔代表
你$100 有盒魚翅
$90 有盒粉絲
你去買粉絲係做岩決定
而導致咁既局面
係fsg做成
Credit比edwards係因為
市面上乜鳩都無哂
你仲執到盒粉絲食下算係咁
但唔代表 有得買魚翅果陣你無買到係岩

無入一排咁多盲撐fsg入嚟想洗地

都係嗰句，睇番紅蓮巴翻譯嘅文章

出自上面嘅twitter

心水清根本知道fsg只係補緊鑊
完全係靠klopp同edwards
唔係fsg 做得好囉

牙古路係咪收皮3個月？

隔離bale係咪隻腳過唔到medical 仲未官宣

去左打Golf
未有時間做Medical Test

打埋場golf先啦屌 一場打好耐架嘛

打緊golf?

1001

依家D 意見係咪一定要對立到咁，講真我都會屌FSG 一早唔俾錢簽人
咁依家TIMO 都俾人簽撚走左, J 下JOTA J 下Thiago 又會俾人話撐fsg
捧隊波剩係得屌都唔知為乜

MARCA: Gareth Bale will officially become a player for Tottenham within the next few hours, but his debut with the English team will have to wait for at least a month, because the Welsh player arrived in London injured and will be out for at least four weeks.

咁樣lor

其實唔係補緊鑊
用打工仔個句係你兩個死掂佢
結果就出現5m+4m買兩個人 不過後面幾季瘋狂找數
FSG其實無補過

自從睇完呢2季基達表現令我對德甲貨真係有保留（至少暫時我真係唔覺佢值呢個價）
如果雲拿變水貨到時咪大家開心
而且人地肯唔肯做後備輪換又係一個問題
當然大家對fsg嘅仆街野嬲就梗
但暫時呢幾年爭唔贏果d好似未有咩損失（飛機亞，波蘭仔）

正想講

講到尾都係唔抵得啫
真係想隊波成功嘅話
有邊間球會嘅球迷唔想有咁嘅班主呀？

如果個plan係唔夠，要買人，點解要依家先搵人？
如果個plan係夠人，唔買人，咁點解依家踢完第一場要買？
有冇股東答到我？

鏝班底咁厚，出後備都夠拎冠啦

4:3真係暗黑兵法

你認為係粉絲就等如一定係粉絲？
市面上又真係乜鳩都無晒？
你買Timo可能最後解決唔到邊個Bench既問題又係一定可以解決既問題？

唔係去到盲屌咁離地呀，我唔知係咪真係cap到一蚊都無，但今年疫情隊波就去申請政府資助，我唔知係真係咁貪錢定個balance未必諗到你咁好。衰d講對比其他隊，真係無用錢？